大家覺唔覺香港男人娶大陸女人係好撚無用

係香港見唔少尤其是係回歸之後果班
老夫(香港)少妻(大陸)
生左果D分分鐘唔係自己
娶番嚟果班北姑無學識不知廉恥
無本事又要娶老婆
害人又禍港

1，3，4，2 都sp， so good

狗也不

屌